千萬唔好為咗叫手足起身救人打爆哂啲全港火警鐘，全世界都會訓醒嫁！

真係唔好呀！

Push

救poly

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

一生人要開錯幾多次台 我真係on9

開錯唔好推

RTHK直播睇到有手足比救護抬出嚟 救護話係心口中槍

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

大家都要翻工唔好打爆呀

推

響峰火鐘， 快 ！

咩槍？

唔好

大叫

岩岩番到準備抖

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc